【樓爆2018】荃灣中心兩房減價45萬沽 5年微升74%

各區二手屋苑均出現跌價成交，但普遍減價10%內均見承接。

美聯物業鍾家豪表示，荃灣中心昆明樓15座中層G室，兩房間隔，實用面積374方呎，放盤約兩個月，叫價580萬元，剛減價45萬至535萬元售出，呎價14,305元，比高位平約3%。賣方2013年2月以308萬元買入，賬面獲利227萬元或74%。

記者:朱連峰

標題打錯，應該係：荃灣中心兩房業主直劈45萬含淚求售，微賺74%